最近鍾意左個有男朋友既女仔

果個就係我女朋友啦
bb833日快樂

推

我愛bb

姐係之前一齊既時間係唔鍾意，到最近先鍾意

如果比你女朋友見到個post實斬撚死你

兩年都可以係最近